江湖十二大派對地球聯合軍，不如打場

贏嗰個話事有得打下